大家飲7 up 定 雪碧多

去親廳都話冇雪碧

餐廳

甜飲雪碧 氣飲七喜
好似係

雪碧貴過七喜

我覺得氣飲雪碧 甜飲七喜，七喜真係好撚甜

練功口訣來？